
                      Una película que se supone que es comedia-romántica y yo particularmente ni la he visto la gracia ni el romanticismo por ningún lado.
Una historia de una separación de la que no nos cuenta nada interesante.Para no perder el tiempo.
        
            